旺角深夜俾狗清

旺角咪撚留咁夜，又捉咗個 Trasher 黑衛衣

光輝行動

記住食飽啲先有體力
作戰係長期嘅記住有咩事注意安全先

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

Thrasher嗰位手足.....
頭先rthk定鏡影住佢企喺7仔轉角位10分鐘都有
曝露哂行蹤

屌出聲，旺角深夜一定重狗，一係 K D , 一係走

尊重前線但日日死磨爛磨又咬幾件我都唔知講乜好

佢頭先仲好hea咗坐喺到㩒電話
轉頭比人拉左
我都唔知比咩反應好

其實都就半年 講真無腦既真係唔可以怪人

捉唔到人就求奇拉

下？ ？啱啱先經過

清人

下！半個鐘前未有狗